以後帶gear唔怕俾狗捉喇 !!

由於黑社會無落差打市民 報警也不能即時處理 所以市民出門口就要有佩戴裝備保護自己 !!!

Gear 以後係防止恐襲 而唔係參加「暴動」

Thanks popo for 彈藥

Push

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

以後發夢可以戴頭盔出門囗 有狗問你點解有gear 就話「落街買餸 但好驚俾黑社會打 元朗721就係例子」

咁就有合理理由戴gear

元朗一定要去！！！政府就係要用黑社會震撼你地

唔出正正先係佢最想 元朗冇人去一次 之後既運動士氣大減

人多去用和理非 用黑官勾結做主題！！！！！！ 話比佢地知 我地唔驚！！！！！！！！！！！！ 之後先有得打

如果你今次唔去，都實會有人去，但人數一少就on99 成個運動收皮！

延伸閱讀：全民頭盔

24/7 全民頭盔 無聲抗議運動

今日已經見到有人戴頭盔返工！唔好俾佢停！香港人要保護好自己！